(恥笑) 林狗洗唔洗賠錢俾廣告客戶 369

電視行業入面，客戶落左黃金時間廣告，但結果節目唔好睇，個時段無預計收視
電視台一般會俾賠air time比客 or 下次打折

但高登呢
Asus Lenovo Canon 應該都有落廣告
個壇都無人上，除左錢都無野好賠喇下?

慘慘豬

唔知中聯辦會唔會出手打救佢

第一時間我都諗起呢個林狗

早洩等執啦

邊個話無人上？？？？

呢兩日都篤數篤幾百萬

再話無人上，再篤多D

早洩同d客應該係合約形式的
之後tube8流出d圖係成個campagin咁做

唔係任佢篤就可以

我講高登個 web 板，今早睇下。。。。。嘩，好撚多人，擺明篤篤篤

全公司人禁F5 爭取年尾出雙糧

高登賣左廣告俾google，google會要求網站加段code，之後google就可以分析同計數要俾幾多錢網站。

高登唔係惡曬，有本事食google夾棍。

keyboard 個 F5 爛咗有無得齋換？

刺激到林狗出道歉文

5毛, 打手唔係人
果度一大堆呀